假設可攞兩球出嚟，係唔係買四球比較穩陣？

只可住二百尺

如果你有能力搵到兩球，應該唔會問呢d問題

你供到幾多先？

市中心電梯洋樓; 旁邊有圖書館體育館配套。
250呎 一房一廳 租客半年生約; 回報3%有意TG

唔好多過萬五啦，萬一二好啲
一條友真心唔掂

其實心儀東環，都六球幾食得蕉

萬一二應該借到三球，即係買到五球
但要留錢俾印花同aa佣，律師費等等
減下減下都係四球幾

你會唔會太保守？

有雜費同好大機會計錯數

唔養廢老會即買嘅，同埋唔係太好運

買帝御

係呀，層樓舊少少仲要預錢裝修，簡單傢俬電器等等

係唔係新盤冇人去嗰個？係現樓未？

樓花

4球住得人架咩

393尺yoho 下年升5成

冇元朗國其實ok

石蔭， 舊樓， 366尺， under 4球. 有意PM

拎得2球已經可買600萬樓啦

要實係借得六成，攞哂出嚟乜錢都冇

東環1房500頭

月入幾多？

點解一定要自己搵? 唔可以係人地俾?